想請大家幫個忙

【厭世】連登 ∣ 落紅

唔知道大家仲記唔記得我，
我係上年有拍過被捕須知片po上嚟嘅豬西社工

話說一年過去，
小妹（無棍）因為社運而多咗啲狀況，
辭咗職，亦好難可以做返自己本行，
就想試試跟返興趣拍youtube

本身想被動啲，
等有人放上嚟就放上嚟，
但都係決定自己主動啲做宣傳，
始終我都希望靠自己才能賺到錢，唔想下下都要眾籌

眼見由反送中開始就有更多香港人被情緒所困、被無力感覆蓋，
亦見到香港人對政治、社會嘅關注度提升咗好多，
又見到年輕一輩不斷被中國娛樂文化所滲透，
我嘅channel會講啲香港文化，
希望增加年輕一輩本土歸屬感，做到反滲透效果；
亦會講啲同情緒、社會福利相關嘅嘢，
反正應該都做唔返社工，
就嘔返哂讀書學過嘅嘢出嚟比多啲人認識情緒同社會福利

上面放咗條最新嘅片，
係講講我對連登最後會成為傳奇定係維穩工具嘅諗法，
希望大家可以當入門，睇下我嘅片啱唔啱你

啱啱至開始穩定出片，
我知道自己有好多可以進步嘅嘢，
但希望大家可以多多支持，啱睇就多多CLS，
想我拍啲咩topic都可以comment話我知

我未必係個靚嘅youtuber，
但我一定一直都只會係個黃嘅youtuber，
屬於香港人嘅youtuber

幫自己推一推

絲打

屌你

幫絲打推post

幫下靚絲

channel入面仲有條片係講社區創傷，
知道有好多手足對呢一年半發生嘅事有好大創傷，
但又信唔過專業人士，唔敢搵輔導

入面有講點樣至知道自己有創傷，
亦有啲自己都可以做嘅練習，
有助舒緩創傷情緒，
都希望大家可以花時間睇一睇

亦有片係推介一啲可能被錯過嘅抗爭音樂，
希望大家多多支持黃色音樂圈

多謝你

繼續幫自己推

支持

記住唔好自爆

大家有啲咩片想睇都可以講下，
聆聽連登嘅意見

估唔到你咁快

大家都唔可以自爆

Push

推快啲

呢啲估計數據係點樣得出

推

啲野都講得幾中 應該幫到唔少人

樓主係片中人？係既話欣賞你

連登成班9up佬

樣都唔敢出

人地蕭生光明正大想講咩就講咩

蒙面戰士同卸下面具的那天 都好正
最近好負終於feel到DSE壓力
數學真係搞唔撚掂

主做打機
開始打機前搵下話題講
講下護膚
溝女技巧
時事（唔講政治）
買啲野返黎開下箱

如果係咁就好

我同佢識左好耐
原本諗住入嚟睇吓你講啲咩
點知第一個就見到佢

係
放心，唔係借刀post

又發現到未聽過嘅歌!!
多謝你，我陣間可以聽下

我當年考DSE都好大壓力，
好似追極都追唔上咁，
但我覺得最緊要係對自己好啲，
辛苦溫完書就買啲嘢鎬賞下自己

想當年日日飲珍珠奶茶飲到肥

訂閱左 蕭生精神不停學習

蕭生死左後佢既精神仲會長存

多謝你嘅意見啊

我打機完全係BB級，
而且會一路打一路亂叫

護膚就因為自己皮膚唔好所以冇咩說服力

下面嗰三個都幾好，等我考慮下先

呢種係咩緣分
你哋仲要入同一個post

識你老鼠

毒雲係咪想

謝謝你
有咩想我拍嘅嘢都可以隨時講下

蕭生唔會咁快死

推啊推

其實連登個熱門係點計
記得上年被捕支援片出咗一陣就無啦啦推咗上去

繼續推

大家今日做咗TVB同twitter任務未

真 我個妹日撚日睇大陸綜藝節目

G 持

其實啲所謂節目全部都係抄外國
多謝G持

人手推

幫推

講得幾好, 加油

點解你個名咁似我

謝謝你

多謝支持 加油

唔係唔想支持你
但你個樣...

亂叫啱嫁啦
有市場
無嘅，打機哩啲野
打打下就會知其實有個套路係度
然後培養下自己風格 就自然多人追
我自己有個台 都係打機多
得閒就搵下野同大家一齊玩 贏咗有小獎品送
推薦一隻小遊戲比你

都好適合做youtuber
Thank you

5351 5352

大棍小妹華麗推post

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是咪又有人要相認

講LiHKG咁係唔少得留意言論+起底

出現了

同埋獨立思考

樓豬究竟肯比次機會我

介紹既黑糖珍珠碳燒烏龍鮮奶茶少甜少冰未

唔覺得好凍咩
況且黑糖珍珠一定要配純鮮奶

隻雪地連豬
很想要

係

點解個個都有雪emoji
是咪我未更新

原來唔洗2

陣間試下玩先

有次睇到條周庭bb同大J打機嘅片，
都係一路打一路叫，
我就係咁樣

有市場嫁啦

我成功咗

我地見過面

行on9路線

我都係隔離基爾巴個post有人教我

睇嚟你日日都推緊

係喎 你咪我細佬

蛇王個陣推post

唔會囉lol

做得非常好

認親post

點解會咁樣

係
阿哥

今日唔洗番學？

幫推一下

[認真]發覺人地比既正能量同自己比既正能量好唔同

人地一句遠有用過自己比自己

我成日做到仼何一樣野都會讚自己”叻仔/又過一關”，但係下一秒就會醒起好多做唔到既野而懷疑自己

有code可以㩒
+ mf/xm/...

番完
阿哥 我d零用錢呢

錢就冇啦
膠就有

可能首先要接受到自己以往做唔到嘅嘢，
始終每一件事做得到做唔到都有好多理由

如果將每件壞事歸究喺自己身上、
每件好事又歸功其他嘢身上嘅話，
咁你會好辛苦

謝謝你
呢個好qq

有時會覺得做到其實係好基本

照要
俾多d

睇人嘅啫
做得好係對人地嘅尊重
你唔尊重佢 你唔會做得好

睇完，覺得lihkg 愈唔講邏輯出愈多post ，霸佔版面，結果趕走其他users
結果光譜愈來愈窄

樓豬
如果有人入嚟 一路推po 一路吹水 介唔介意呀

唔介意我遲覆就得

唔緊要
咁我叫人入嚟

開台

自認契弟系列?

好耐之前 有個po見過
嗰陣都係咁玩

push

推一推

又mon我

唔小心拉左 推返

善用推文功能

好想推爆絲打個post

推推

我

Support!

腦

油

主席

pish

pish

pash

pbsh

pcsh

pdsh

pesh

pfsh

呢種睇唔切嘅速度

人呢

唔快啦

推下

Nice

pgsh

ok push

phsh

邊度買嗰啲咖啡豆

咁突然 我hea飲

你嗰種好飲呀嘛

連仔請我飲

可以食西蘭花了！

你係咪做咗會員先有

唔係

咁我都係飲我啲紅茶好啲

地獄絲

瞓啦

慢慢啦我都未沖好

沉迷大選後遺症

你星期三個日咩心情

估唔到搞到咁混亂

好平靜

我都話咗要做定最壞打算

你可以出家

依家呢個情況算唔算最壞

Hope for the best Expect the worst

講得好清楚
多謝你拍片

講得好好

大佬，呢個世界係咁，唔通拜登贏咗我就放棄堅持信耶穌同愛香港人咩
與其嚇成咁，不如開心多陣

唔算ｄ咩，好好祈禱，好好盡力。ｄTweet多到頭暈唔知點分fake news呀大佬

好On9

推呀

推呀 加油呀手足

女
手
足
呀

未睇完like
like完先睇
睇完再睇

Matt 哥

好多謝大家
好開心

越睇越覺得trump好慘

p牌

拜登P

清好耐冇見

拜登上台嘅話我地都唔係最大鑊
台灣同美國人自己慘d

唔驚瞓唔到？

岩丫，一百人講100句不同說話之餘又互相尊重，以YouTube讃左
就就好似短短8分48秒好難講晒呢個議題，但其實只要大家知道中心思想就可以

！！！

得罪傳媒

侵

估唔到依度會見到你

但拉到

Gchi

想扮下英國人

我都估唔到

長高未

女仔show樣唔驚畀人騷擾咩
可以帶個面罩 保持神秘感都好

寶

居然有聽

高哂

笑死

點解你係到

LM 得閒再睇

投咗票未

唔係好舒服

到底點先可以六點瞓

我都係

慢慢投啦

油dee

想嘔又嘔唔出噉
頭少痛

趁佢開記招撞時間call Biden

快d瞓 休息吓

投完

Psuh 推

驚嘔落張床

我睇美國嗰啲公共廣播 PBS已經算好㗎啦

冇特登cut佢

懷疑腸胃炎

唔知

搞唔掂咪打機啦

無計，我都係cctoy嚟

辛苦你

咁嚴重
睇咗醫生未

Push 推

你食咩嚟

早啲瞓

多謝支持

我懷疑西蘭花係腸胃炎

笑咗 借隻杯俾你

肯睇醫生未

加啲奶落去

因為之前已經出過，
所以都冇分別

但多謝關心

肯瞓未

熱門咗

pushhhhh

我又飲

你做好先

你食左野未

omg

啱啱先出事
Btw啱唔嘔咗
舒服曬
我瞓先

加埋珍珠

有啲點心呀

食啦

早抖

啱啱嘔完 舒服咗
瞓先

手足

一打唔洗打 個post 咁都有廿幾頁

拜登都贏了

忘記了時間這回事

好似未試過熱嘅珍珠奶茶

而家當然講咩都冇用

加油

好飲聽日去試真心

頂 有我心

加黑糖會好味

支joke

記返未

謝謝你加油

如果聽日食唔落野 記得補水

希望你唔好借啲意咁

我睇死佢係Obama式跛腳鴨政府

佢哋叫我飲熱

寶礦力

唔辛苦

推薦邊間

??

？？

李圓圓啦，佢有得揀暖 贏左

求求

黃店

i see

有冇人講過落紅個名好中2

曦

why

真係好飲

心情麻麻地？

同埋啲珍珠好好咬

咩事係到都見到奔走仔

ok啦

日頭去試下先

「落紅不是無情物，
化作春泥更似花。」

因為每次有手足犧牲，
我都會放低呢句追悼佢哋，
所以之後直接改呢個名記住手足

我有預感呢啲post會推唔起
但呢個的確係連登既弊病
去到有一日 上連登會比條街啲人歧視既時候
我地唔會再有呢啲平台去交換消失
咁就打散左我地
所以大家麻煩收下把嘴 唔好再亂講野

好佐敦葵芳都有

Bye bye

奇妙bot

多謝

你自己諗下啦
你個post成26頁都係得咁少評分

人地1點幾開post ，正評數每10分鐘+150
留言數得果6頁

話冇PR公司都冇人信啦

佢肯定唔知你筆名

我本身都以為推唔上，
但呢一兩個鐘有強勁人士幫我推咗上熱門

重點係留言人數極少，但正評數極多

阿油係度開台

冇錯，其實都係筆名

偽寶

仲係度既你

Xxx梁靜茹

早啲瞓啦

where is 寶寶?

我追蹤左呢個樓豬

差唔多啦

真係早左！好攰？

兩點喇ching

終於搵返呢個留言了
我以前都覺得自己做到啲乜乜乜係好基本，
但其實會慢慢發現真係唔係個個做到

其實終究都係要欣賞自己，愛自己，
相信現在呢刻嘅自己已經夠好，
而且之後會更加好

係喎

準備訓

成萬人被捕...日後呢堆人唔止數字 更加係活生生係周圍生活既人
一諗到呢到就好灰機...希望唔好封閉自己或者偏極化

好啊早抖家純

我無記錯樓豬有信仰，關唔關事？

好啦早抖求仔

準備姐

我覺得啲users其實耐唔耐都會返嚟一轉
希望連登係一個訓練人獨立思考嘅地方

bye

其實唔太關，
我前教會只有摧毁我對自己嘅欣賞

我以前都見唔少假見證既宗教老師/fake ass

push well said

真係得啖笑
刷正計根本就係PR最容易既工作
講到唔會有咁

講呢啲

總編

打咗邊爐

正

你有呢種唔想被自己封閉嘅諗法其實好叻
生活已經夠苦，得閒鎬賞自己，比自己甜下啦

暫時睇咗社區創傷條片，樓主講得好好
原來唔係得我一個會成日係街都好高警覺（唔係前線都咁樣，來想像唔到佢哋既壓力）

好飲

所以其實新世代基督徒係活得好辛苦，
本身喺教會已經見盡政治嘅醜惡

IG:Hkcropcircle

我唔驚自己, 做開港豬慣左唔會有太大壓力上身
但對比政權逼害既手足就好憂慮

都係果句, 做得幾多得幾多啦...

有心絲打 辛苦了
follow咗 支持
但唔需要特燈叫自己豬西
人人都可以好靚 只係睇你自己係咩角度睇自己

講下點解做唔返社工，舊年都睇得出有心做幾可惜

PR係會有，
但PR會然嘅比例唔會多得過正常會員，
所以講嘅希望大家有獨立思考，
就係理想地希望大家唔好咁易俾人帶到風向

佢機構打壓佢，但放生佢同事

我估

希望條片幫到手

我有follow佢哋出咗書

連登動員能力：

情感煽動 >> 提倡做法 >>>> 提倡認真思考(關心社會/世界）

做到第二個個=民族，最尾個個係民智or人既思考方式如果廣泛推到依樣野，教育應該會大洗牌...

Subscribe咗 遲啲睇

其實自己有一套對自我角色嘅諗法，
對得住自己就可以

爭朋友嘅生日飯嚟

我今年都領悟咗呢樣嘢，
所以今次開post冇再咁出標題，
但又覺得提一提上年個朵大家會比較有印象

多謝支持，你都好靚

有粒星星好光呀，你見唔見到？

搭嗲一句, 咁咪證明左美國人都重視CHECK&BALANCE囉
唔會ALL IN DEM

唔講了
有如佛地魔一樣不能被提及

我唔覺投登嘅人會大量揀GOP Sen/Rep

投BIDEN既人大部份都係ABT喎

呢個層面會難做，
唔係一下子可以推得郁嘅嘢

但因為有必要，所以都要做

好耐冇打

段片都整得幾好

#716，個方向如何？

Puuuuuush

少有深度連登仔

守口如瓶

自學？

大部分係，
有啲係以前同事教

自己有冇咩特別興趣？
日常類既話
例如鍾意畫畫可以介紹下平時會用咩工具
養寵物可以講下要留意啲咩買咩
鍾意煮野食可以講下幾手拿手小菜/教人煮

Hopefully...... 要將他人既仇恨睇成自己既仇大部分人都係極之短暫既，黎緊既日子大部分人既感覺只會變得更淡。莫講話要去到升華到思考既層面，如果無辦法將行為由仇恨驅使轉變為大眾正常生活既慣性就...

好勁
我自己整既話隨時一條成個月

絲打好靚女.有冇男朋友

油b

咁我unfollow佢地先

gchi 講得好好

Btw 我發現好多社工都有多樣技能咁
影相拍片剪片畫畫跳舞頌砵乜7都識

暫時諗到：

1. 比較其他國家政策（例如其他國家嘅性教育）；
2. 介紹香港音樂&私藏黃店；
3. 懷舊系列（例如以前玩過嘅gameboy game）；
4. 自我認識/情緒系列；
5. 好似今次咁講自殺式真話嘅厭世系列

上面呢堆應該都會做

覺得吸唔吸引？有冇最有興趣嘅排序？
定係有其他諗法？

有時堅持 自己行落去好會辛苦
但加油 好多人都係背後支持緊

你都可以㗎，
如果有興趣會學得好快

佢哋話好飲

睇下個channel就知

又唔好
佢哋係我做過最好

多謝gchi

因為冇錢請人做，
所以要自己做

嬌
幾日冇見

幫你推

CLS係解痴撚線⋯⋯？

屈毛風氣真係
少少唔會意見/理性少少就係五毛pr
有時諗係唔係真pr帶起
然後有班人就跟

On9仔

毒撚一個點打

凍啲先試

都幾好，會想睇

自我認識想睇下，想光復自己思想

以前覺得做社工好似 時差個MV咁
定其實唔會咁

多謝你 真的

Comment
Like
Share

所以其實獨立思考真係好重要

已sub

我即使已經好返，
都仲係時不時會咁

每次都會提醒自己要接受呢種情緒，
越想推走佢就會越反彈，
既然佢都係我哋身體一部份，
就試下同佢相處

我自己咁諗完，
情緒就會穩定好多

你已經唔小心講左佢地唔係你唔做既原因

睇下咩服務，
時差mv係夜展社工，
而夜展社工的確可能會有突發事件收唔到工

已sub 絲打

好叻豬
要識得照顧自己真係好重要

係咩 真係唔識

大家都要好好照顧自己

覺得覺得樓豬男朋友幾順眼同靚仔

多謝讚我

呀希？
... 你係呀希？

好奇心害死

樓豬男朋友講罰幾搞笑

點罰？

做咩自爆

打錯字

高質片幫推！

佢上得連登多

有乜理由唔上熱門啊

係呀

可能我揀錯時間開?
成個熱門都係Trump, 雖然都正路

咩事
我男朋友唔叫阿希啊

獨立思考

唔緊要 聽朝再推下

小紅

管家婆

你係

比我男朋友見到可能好大鑊

PISH

一開頭個練習仔真係有啲用
入面提過個app，
之前見到喺唔同地方都賣過廣告
本身唔敢down黎用，依家聽落好似都唔差

細佬幾時長大

佢會唔會斬死我

仲未夠大咩

幫到手就好

呢啲練習做下識下其實零成本，
我覺得都不妨做下

我都係自己知算

又未至於，佢唔斬手足

我都多謝你

很好

未至於

唔洗瞓咩

我6點幾先瞓

點解要咁做
咁光唔會瞓唔著咩

瞓唔著
唔會 要瞓實瞓到

我差不多了
好多謝你哋幫我推咗咁耐，
一開始唔多人覆我就預冇得上熱門，
點知比你哋推到上去，
有你哋實在太好了

大家早啲瞓，
要照顧好自己身體

試下down我社區創傷條片講嗰個app，
我之前失眠都係靠做佢哋啲練習

早啲訓

我唔係失眠
只係依個時候溫書 特別精神 特別入腦
不過多謝你

男友唔好打死我

你都係
多謝你推咗咁耐post

我都多謝你

你哋推post幫咗我好多，
佢一定唔會打死你

記得覺得攰嘅時候就休息下，
鎬賞下自己

好小事

放心哂

知道
你地都要

見到！唔知係咩星星

仲未瞓

你瞓先

高質!!!

少推 補數

好啲未??

Better than ever

之仔

你係咪又學條乜鳩岑子傑鋪緊路參選議員呀豬西？

不過 好早醒 瞓唔返

食啲嘢

已subscribed

食咗

再瞓啦

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

Who?.jpg

記得補返啲能量，
至維持到專注力

先生我唔識你，
請問做乜講到同我好熟好了解我咁

就嚟封啦

我未試過開post開到1001，
好多謝你哋，
真係幫咗我好多

我會勤力經營ig同youtube，
希望你哋接受我用呢個方法報答你哋，
時不時我出片/story都可以一齊傾一齊玩

記得要照顧好自己身心靈，
攰就要休息同對自己好啲

時事台係5001先封頂

對我來講 應該冇用
零專注力

真心咩柒咗
咁我放心繼續推

咁點入腦

Post 入面都幾多五毛同打手，anyway 幫手推吓

可以慢慢推

咁我讀書又唔差喎
上堂聽下書 返屋企睇兩眼
咁就OK

多謝你拍既片 會慢慢逐睇片睇
努力

咁我慢慢推

多謝你
我會努力

開唔開

推到5001

過嚟吹水

有冇興趣過嚟吹水

你哋好好 咁樣吹住水推post

俾人屌過

其實估到
可能會比人覺得有礙討論

都係，我都諗緊啲冇咁坐定定嘅嘢

每次都問咗樓豬先咁做
已經去20幾頁先吹
都有人屌

就係因為到20幾頁至問，
所以會少人見到你問嗰一下

有d一開始就問

之前有人出過po鬧

高質到痴線

Thx

大家用唔同方式去幫推post，
其他人理解唔到都好，
如果你自己都覺得係冇問題就得

黃店系列

吹水推 係最舒服 推得最耐

如果有其他方法可以好過佢
唔會介意轉

你都係

所以未有更好方法之前，
你哋咁樣推都冇咩唔好，
我覺得好有用

係
我哋會繼續咁推

非常好

連登都follow埋你了

哇 多謝支持

咦 我啱啱都有推呢個post

搵吓你先

冇咁易

Call完人先慢慢搵

好

投降

由佢啦
應該連我自己都搵唔返

再留過

留咗

成短片生砌你敵視既連登仔係仇恨文化
然後隊鳩佢地係標籤人 stereotype
砌完生豬肉就話人係垃圾 負面情緒
你成段咪係到標籖人囉 仇恨文化囉
唔係如數家珍咁數幾隻扮專業既dse LS terms就包裝到有邏輯嘅

你敵視連登仔言論 係你反對姐 係你啱啱聽姐 係咪唔知呢個世界有正反兩面呀？

已訂閱,加油

加油

其實起起我底就知我本身都係個連登仔，
我又點會自己敵視連登仔，
有冇諗過咁講係生砌緊我敵視連登仔

btw 多謝你覺得我嗰啲係DSE LS term，
咁睇嚟我都present得自己仲後生

哇係度留comment就大家都是連登仔
係條片就將連登仔割兩派出黎對立

你present好後生呀 後生到中五六咁囉

多謝晒

樓主有料

係咁召喚我

我負責叫人入去 推po

今日唔得閒

唔緊要

條片拍得幾掂，你講得好順D materials 又易明

讚靚係會被問幾Q

好似要1000個訂閱先開始有廣告費收

都幾開心呢個post好似冇發生呢件事

努力拍緊多啲片，
希望可以升到上1000

你哋每日都好忙

有冇寵物,外國好多寵物片呃VIEW

日日都開
除咗特別日子

冇啦 自己都養唔掂
我都掙扎緊內容定view數重要啲

好好 日日幫手推post

唔知幾時開始

記得唔好逼自己做就得

想同樓豬同呢到其他師兄打個氣

都同你打個氣

今晚睇晒啲片先

樓豬好似出左新片

叫樓豬 開新po

召喚樓豬

樓主段片講得幾好，連登仔女應該都要睇下

你哋仲未瞓咩

Thank you,
可以嘅話請多啲share比更多人知道

有排都未

多謝樓主拍片，樓主言之有物，會CLS
支持埋其他片

咁我快啲開先

謝謝你真的

咁夜唔好開

開咗lu 挑戰你哋

估唔到魯柒咁柒
一嚟就話我 咁就露咁餡
駁都駁唔到

佢深潛咗

佢唔敢上嚟

好weak

估吓佢幾時又有新ac

放心啦，佢依兩個ac 實玩撚完

點解你咁勁
咁容易搵到佢

係有其他人已經搵到佢

我負責撚五毛㗎咋

魯柒嘅個人特色真係好明顯

靠你地幫手推俾連仔睇啦

佢放棄咗掙扎

都要繼續狙擊

你一上水 佢就會潛

唔係㗎，佢會換ac 同我玩㗎

你好有耐性
可以同佢玩咁耐